識講嘢樹洞（見習）

考完DSE 好撚得閒
相信大家都大過我
可能有啲嘢比唔到咩意見你
但都盡力去聽你嘅心事
又可以比個機會你撚下毒撚
最緊要細佬我可以同多啲人講嘢
練下膽
所以

有興趣就入嚟講下心事啦

夠鐘打烊

開鋪

明天休息
但係可以照擺低心事